要求禁止日本、新加坡等疫區嘅人到香港

唔好再黎香港播毒

全球鎖國

去過既 最少都隔離14日啦

大把香港人仲去緊日本玩啦